全民練習腹語和你sing！！ 到時藍絲都可能俾狗咬！

唔係話怕事
而係呢個方法可以有草木皆兵效果(包括藍絲)
同black bloc一樣原理，
到時連藍絲都有機會俾狗咬
同埋可以令好多怕事既和理非都放膽出來，
要好似舊年咁多人！

戴住口罩，頭dup dup唱歌，一有狗即刻做返自己野，
店家落閘，mission accomplished,
be water!

推

我愛黎明 我愛黎明。。。

向大師級人馬學習